求推介聖誕自助餐

想問下邊間自助餐會有燒龍蝦同埋煎鵝肝
最好有埋凍琵琶蝦,不過冇都可以
求推介

Push